Re: Santun valinnaisen kurssiin muutos
Korpela Panu (Santtu Tarvainen, 6E/2020)
Tarvainen Outi (Santtu Tarvainen, 6E/2020), Aittola Johanna (JohannaA), Mannersalo Annu (AnnuM)
2018-10-08 09.44

<p>Hei,</p>
<p>oliko kyseessä Santun aiemmin käymä ohjelmointi 1 vai ohjelmointi 2?</p>
<p>Oliko kurssille materiaalia tai ohjeita vielä tiedossa?</p>
<p>Terv, Panu</p>
